9up下ok?

要訓了
Good night

Nite lu

咁夜仲唔訓

你又何嘗唔係

聽日仲要番工

幾點先

下就兩點半

咁都好啲
睇嚟你返輪shift嘅工

ok啦 但係聽日要對住一個好撚黑人憎既同事
對撚到12點放工

有幾黑人憎先

仲未瞓

你咪又係

No ok

仲唔瞓有咩做

9up

打撚爆

Why ah

上連登

做工課

我點同，我啱啱沖完嗰靚涼

一直指手劃腳 講野又帶刺
拎樣野都要叫人幫佢拎
明明樣野佢伸手就拎得
幫下佢又當串串嘴

等緊你

精神！

又瞓唔著？

指揮官
算啦 可能佢殘廢先要你幫

啱啱先瞓落床

功課都好做嘅

我都想搵人鳩up下

一齊鳩up

仲唔瞓 等天光？
唔洗返工咩

搵我

做緊廢青

👻打都冇咁精神

全職9up

精神到老虎都可以打死幾只

半職姐

啱啱grad?

打一隻算啦
做人唔可以趕盡殺絕
一次過殺幾隻，我驚好快冇得打

係啊 等緊去埋個grad trip先搵工

另外半職係乜？

睇嚟清晚晚都好精神咁喎

毒撚

晚晚2 3點先瞓 你當我流架

返工返到好攰丫！

揾咩工呀？
我下年都要揾啦
話說我冇返過intern
啲朋友嗰個都去揾

same here

晚晚3點後瞓

返緊咩類型嘅工

啲女信唔過

可能文員仔算
你讀緊咩

女人不嬲好古惑

全職返學 兼職餐飲業 做開狗

就嚟又聖誕

餐飲攰到仆街

基督徒無個好
遇親基督徒都係衰人

我都唔想

好難捉摸啊！又咩事丫

到最後一刻都滿口謊言
我才發現我並不重要

咁啱啲衰人比你遇曬姐
總有好人嘅

個名

睇嚟有故仔

收凌晨一點 今日12點半仲入客

堂食定外賣先

堂食 一點啲客先走晒

關我撚事
唉……

阻人收工咁仆街
外賣都算 堂食真係衰咗啲

早啲瞓啦，柒頭

約定你係到取暖

冇睡意

比你呃到並唔係我蠢
而係我真心相信
但到最後才發現一切都是謊言

聽日又要返工啦 你呢？

結果係點

Off

唉
傷心故事

你就好啦 我都好想放假

好多人都係失去咗先識後悔同珍惜

好等錢洗咩 仲咩咁chur

不見不散

冇離開過

我已睏了
瞓醒再9up

人如衣服 要唔要都擺 仲有大擺

到最後的坦白還是最假

我都唔知為乜要咁chur

好啦 發個好夢

晚安

你選擇離開定點

咁就放過自己啦
做啲自己中意做嘅嘢
陪下自己想陪嘅人好過
人生苦短 及時行樂啊

次次出街都會唔開心 我又會激嬲佢

哄返佢囉 可能係情趣嚟呢

當謊言被揭開 她便會因我而離去
遺下我一個孤單 她猶如重生
慢慢重拾謊音 識過第二個

咁你識到第二個沒

唔想再比佢大大力推開 點氹都冇用個種無力感好辛苦

係 好後悔做咩以前唔好好對佢

一齊咗幾耐

唉 早知如此何必當初

有啲情緒病

嚴重嘅？

11月就三年啦

但佢因咩事咁發你脾氣先

點解我可以咁撚廢

唉 分左手一段時間 而家仲放唔低佢
係ig見到佢同其他男仔玩
個心痛到

唔驚 我仲廢過你

我都唔知 我覺得係好小嘅事，例如我講咗句佢唔岩聽嘅野佢就可以嬲好耐，我成日返工佢就話我唔聽佢話又嬲咗我

你就好啦 我個陣比人全面封鎖咗

港女格

你無唔開心已經叻過我

我寧願佢封鎖我
我真係落唔到手

其實你好叻但係自己唔知咋

你唔開心嘅原因都係得一個姐

到你比人封鎖就唔會係咁諗

唉 望住原來佢冇左我都可以咁開心
個心真係痛到
明明係想佢開心 但開心既原因唔係因為我

是錯的 不管再美好

唔係 岀名廢

係咩

有次食飯埋單，佢搵緊錢出嚟，咁我唔想個人企係到咁耐我未比錢，之後佢就嬲咗我唔理我，到我喊佢先肯理番我，話我咁樣做好似搞到佢係扮比錢其實唔想比咁

直覺話我知似係

岩牙 所以要識得欣賞自己

？

咦 原來佢先係個boy
佢份人係咪有少少大男人主義其實
Btw其實係佢諗多咗 事後比返你咪一樣ok

係得一個原因唔開心

咁咪當比個long break自己抖下
休息夠先再重新出發
有邊個冇迷茫過先
咁何況你都係因為放唔低先咁樣姐

好好好好大男人 邊個比有咩所謂姐 佢成日都係咁 係未睇到喊個到就發現我係女

係 因為正常一個男人唔會喊然後要個女人哄
Btw你可以試下講多啲你感受比佢聽
雖然佢好大機會意見接受 態度照舊
但至少你可以唔洗自己屈住咁辛苦

岩丫 有啲人好忙但係都唔知自己想點架 好似我咁 我地一齊努力！你是最好的你知道嗎？

愈抖得愈耐就覺得自己好撚廢
就算搵到工都驚自己做唔長

唔覺 日日等死咁

冇用架 我試過講咗幾句佢就話「我對你咁好」「其他人都冇我咁好丫」個啲野 話我唔珍惜佢 之後就變咗佢唔開心又係我氹 冇用架冇用架

有冇啲咩興趣丫

讀緊marketing and management

無 做所有野都提唔起勁

搵啲pt做下 擴大自己個圈子 接觸下其他人傾下計咁 會開心好多架

夜晚得翻自己一個個陣又係亂諗野

一齊上興趣班

我都係
其實只係懶
覺得唔洗諗咁多野
好快又一日啦

我有兩面
一面勁樂觀
一面勁悲觀，平時比我禁到實一實
但一長時間壓力大就會走番出黎

有個舊同事大我6-7年 同佢frd底好啱傾 以前未同ex分手都對佢有種仰慕嘅感情 不過知冇可能 跟住早兩日同佢食飯就係到諗點解我咁遲出世 如果我大個d一早狗衝左

大6-7有咩問題
我覺得好正喎

正就正嘅 不過人地講到明對d細過佢嘅人冇興趣 之前就聽佢講有個細過佢嘅人 媾佢即刻ban左

佢係男定女?

就係女先冇可能

不過有佢做住姐姐呢個角色都幾好 有咩都可以分享下 唔太遠唔太近 都算係咁啦

Ok

無興趣

Hi

bb

我呢

Hello

咁好口

Mm

返工

つまらない

誰がここにいるの？

私

hi

返工？

湊女
其實我有女啦

介紹？

唔好害人啦你

想害你

三歲都要?
あなたはロリコン?

好過冇

我3歲

本当に変态ですね

屌你老毛 好撚期待

Wt

打g嗎葉葉?

Mk完？

返緊工

加油

好眼瞓

悶

做咩咁早起身

屌你老毛

M你老母

推到樓主瀨屎

傻的嗎 仲有成世工等緊你返喎
抖下先有咩問題牙

咁你中意嘅人始終都係佢
冇計唯有硬食

八大？

打機好過啦

Sad story

Paopao

55

又有女𥄫

快

你講分手定佢講？
果然令對方後悔係要自己過得好好

我講分手
冇左佢既生活覺得點樣過都係唔好

等我過得好啲 令佢後悔先

你幾時死

我都唔知

想我陪你？

我生勾勾on99

D人死曬去邊

今日禮拜日

明曬了

你一陣咪又係潛

吾會>_<

睇穿曬你地啦

得我留守

一陣就知

55ok

又要諗食咩早餐好

吉仔

附近冇

出街

毒⼀⼁⼀⼃乛⼂⼂

撚

咁早

叫外賣

你送比我ok?

你黎西營盤 我請你食

Ok等我

想問毛爺放低左未？

未

點解唔tg佢

爽

約定你

無tg==

Ok幫唔到

有了 嬲姐

佢有晒全post tg

唔講啦 知咩事

Utoo

me有晒都冇人理

扮乜

勁了

Woho

放假開心仔啦

唔係以為佢少料牙

你唔講啦

出緊去準備行山

冇上山？

唔信

勁到而家先去

嬲姐
我都係想排個隊姐

夜山

同邊個

真毒冇話題

行邊先

係要問嘅

做咩唔信我

佢條隊長到傻

老屎忽留名

一個人行

新人留名

唔好麻煩消防

好曬喎

飛鵝山

唔歡迎新人的

笑

梳

睇路喎

吹到有曬所有人tg 明明無我

你小圈子撚

係 所以我跟緊隊

下次唔好啦

小心啲

點跟⼃⼀⼁⼀⼃

有電筒

你而家比我咪有

唔講啦

知道

全部新人都係我分身

Kk

同嬲姐入紙申請

似了

你入埋我個份

係

瘋狂課金買連登卡？

20蚊張好肉赤

唔係8$咩

佢比人呃左了
食水好深

可憐

叫咩名 身高體重幾多

嬲姐遲到

陳大文 170 200

20喎清

土豪

無問題

200磅 咁岩既我都係

已見到路線圖

同志？

毛爺 已取

是啊

Be fd ok?

似係了

毒撚想識下朋友姐

已經唔見人

Thanks毛爺
好好好得意
你出我買！ 認真

Fd 子

同你做埋朋友啦好無？

有個靚女坐係我隔離

有個女神同我食飯

咁好 我都想見下

互含

Come come

你又想join?

睇到都尷尬

女神同我搭緊車

尷乜尬

8哥狗好得意

咩啊

Bob係笑左

互相吹奏

即係你想講佢唔係靚女？
你死喇你

靚女同我順路搭車

快 一槍打死我

我的確唔係

My pleasure 女神

死！

推到樓主俾狗屌

推到佢跳海

冇女神

咁就大鑊 我隔離係邊個

屌我

咪信佢啦 成日講大話

我望到張貼紙個下真係笑左出黎

我何嘗唔係

幾時先

唔講啦 一陣又話我亂講嘢

你係

成日

真

收斂緊

一陣人地又誤會了

等等先 我唔明

講清楚啲好啲

沒有

講啲唔講啲

唔想講比你知

咁你聽完話我知

認錯人？

認返啱人先啦咁

要留守到夜晚等夜景

快去

上面一定好大風 吹到頭都甩

糕

U go

係
好彩有外套

陳生好型棍

想睇

想去自殺崖影

me好細膽

Go ed

叻叻

咁重口味 皮妹

一向都係

睇我

你冇野好睇

屌我行錯路
下次再去算

返來囉~~~

影埋夜景先

就係咁先特別

喉嚨痕

平凡像我路過 十個似我

識啲嘢

R囉

食野

飲枇杷膏

識d野

睇住個靚景
食麵包麵好食d

喂你食

都

ching好健康

點解你keep住有個負皮嫁?

開心就得

唔好恰佢啦

做乜自言自語

冇人會中意毒撚

正完佢又多左個負皮啊

特登幫手正返個皮

屌曬你地老母

不了

Ching ho ball ball

鍾意我都係重口味

寶貝

好快姐

Asso/ HD?

私はあなたが一番好きです

a na da

anyone 9up?

hola

play with me ok?

play what

whatever

星期六係咪約

狼人又唔夠人
仲有咩玩,我都好悶

同我玩啦

自私約

又唔講玩咩
玩手指牙

點蟲蟲
蟲蟲飛

約埋你

你有玩咩嫁?

真喎

唔得？
佢地去晒邊？

咁你有玩咩?

你有份
講經呀

na ni ?

係都要我答先

Look左個橙入黎

食左

送返個橙畀我

唔俾衰妹

Who is 衰妹 沒有這人

冇就算
仲諗住俾靚景俾衰妹睇

有骨氣！！！

嗚嗚 媽媽啊 有人蝦我啊

執返⼂⼂*⼃乛乛

沒

教好佢

唔要算

幾時比埋我

唔係話約食飯咩

你睇ig都有啦

有冇諗過我咩都唔知

毒撚少用ig

我咁乖 你都唔畀我睇

正常
因為都未約

傷心 畀人食左

明

買過個啦

你呃人既

見我十世都唔po相就知咩事

兩個月都矛
講經

咁唔買橙了 要買啲唔係球體的水果

邊有

兩個月都學人話毒！！ 姐姐就半年了

尋晚先呃完

都話無咯

7個月了

贏了

咁你睇唔睇呀

矛輸過

我畀我睇實睇架

威啦威啦

又扮

咁你俾你睇啦

繼續

圖？

Story咪又係一樣

幾時先有女

圖呢？

不會繼續的

象象

冇留底

衰妹confirmed

食左野未啊？

我都無認

你仲係山？

啾咪

碌左落山

收工？

花狗見字請回

但的確係真

正

嗨嗨

唔係！

仲去緊啊

路上小心

Lol

屌你老木死偽毒

No
仲未有wifi

Miss u

收幾點

冇去自殺涯影

好攰呀

唔係話星期五咩

晏晝3點就收咗

失咗4次約

肉妹

小心啲
擔心你

我呢？

個個都miss
留精不留情

好奈冇見

冇wifi 咩都做唔到

催佢木

有呀 聽日又黎啦喎 準備鏟爆佢

太耐冇郁
攰到就快死

賤人
你尋晚唔係咁講架喎

假9準備好未

對你留精留情

搞到我買咗幾次數據

咁就差唔多
小妹準備好啦

俾左幾錢呀

行左好耐？

幾舊水了

係
行錯幾次路

立即屌爆佢

Ching好型

原來天生自帶咁型

ng say la

還好嗎你

慘 下次做定research

無帶乾糧？

Check我戰績

下次去多轉
想去過夜睇埋日出

帶左個麵包咋

一般的

羨慕4

係咪約食飯呀

失望4

你約ok?

請埋 ok?

佢應該ok

星期六 ok?

ok
而家等緊車去

Ng ok

勁

Ok ge

Oppa

咁你順手問埋詩狗車頭

紙寶

咁耐點夠啊

威

去偷師唔通又要講咩

咁唔ok了

bye

Say jor ng ok lu

過夜會好凍

穩定啲嗎？

Halo

皮寶嗯

搭緊車返歸

又有街出

終於有一個留言唔係屌我

聽日返工啊屌

餓死me了
早知晏畫唔食咁少啦

同完兵仔出街？

嗨

好咗啲但唔知幾時又變返以前咁

你問車頭

唔係兵仔 呢個係正印

帶多件3 is ok

有男朋友 ？

Mk

未死未死 仲在生

3秒後死

好耐了

做咩咁講自己

Me 毒

感謝清提供笑話

Over over
Still alive?

Sweett

你唔餵說死左

就

介紹個比你

個個都有拖拍
食屎狗

玩要脅？

馬車

不了不了
謝謝你的好意

做咩咁抗距

懶

太多兵

冇

叫詩狗問緊

不強求

冤枉me

咁係咩

嬲姐生日快樂

冇嘢了

準時

佢已經開緊party

報到啊
講完就走lu

唔得喎

無左中秋公仔

威到

知你想介紹邊個

唔好咁快咁諗先啦傻豬

我愛皮皮

嗯嗯～好啦 下次要帶多啲野食啊

艾粒U too

嬲嬲生日快樂
希望你可以每日都開心啲
快啲拋走啲唔開心

燥呀屌

生日快樂

屌出聲

用嚟屌過佢地就知你真男人

🤷🏻‍♂️

想去露營

唔屌人

我都想

早就要

我都希望開開心心

開心到

多謝

又走

射佢老波

唔舍我me嗎？

錯字

Yessss

唔好嬲啦oppa
制造機會影佢地柒相
笑番佢地

我人生去過一兩次好似

898

會的會的

佢可能唔同我講生日快樂

外國

唔好嬲啦 其實你應該笑9返佢地 我係男人都似女人過你地啊 你地係咪應該要反省下
Cap圖笑人又真係唔岩既 幫你打佢

唔講仲好

唔講咪算 佢狠啲都好啊
唔係你又會諗諗諗諗

慘啊 我都記得我既經驗係勁凍

唔好嬲啦 你咁型

Agger狠啲好

唔好因為佢地影響你情緒

唉 算啦 慣左

好多女仔就係因為生得唔靚而煩

生得唔靚不知幾好

都係嘅

岩

想4嗎？

打醒佢

我認真

為何

男想做女
女想做男
不過最緊要都係生得好睇

唔識架 之後我會畀人打死

我自己覺得平平凡凡
路人甲咁就幾好啦
同我一齊應該會好悶

唔好又返返呢個話題上面啦

我應該算冇咩上進心
但又鍾意搵錢果類人

就係想要平平凡凡

你特別型

遲下組團去

好呀

去左幾次啦

多

Join?

要睇咩時間得先

。。。

我寒假返香港

表寶一齊！

之後先算啦

好想聽到

算啦 唔好諗啦 今日開開心心過左先啦

得班係
我好頭暈
太唔飲得

咁就難d啦

睇到了 英國

生日快樂
唔飲得唔好飲呀
同埋keep住食少少嘢落肚會冇咁易醉架

變了

想介紹你

真
上次冇食野飲少少都碎晒

唔好玩鳩毒撚ok?

下 你同朋友一齊先好飲喎

空肚好易醉
溝酒仲易醉

所以你唔係毒撚

10/10
繼續努力

9up post已死

有谷就係咁

我未死咪得

慘啊象象

好勁 不過應該幾好玩

我承認你咖paopao

安唔安全架 有人人送你返去架

谷都死

唔係未去過牙

渣ga

都無咩點出聲

對睡覺要求好高

因為樓主掛住溝女

咁咪試下出多啲聲

me2

講到我係個谷到咁

出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲出聲

okay? 有無誠意

唔好嬲

狼人玩左5鋪都無 就完左

誠意分爆咗

嬲咩

你都唔開game

講到你係個谷到咁

謝謝

係 im watching u

又迫我報驚

咁你幾時報先

now 已報
the police is coming for u

Ok開定門等佢地先

喂

拉左你啦

贖返我

D泡菜好開胃呀

又扮毒

繼續食唔好比佢停

how much ah

六?

第一次比人拉 唔知

?

U go i go

辣辣地酸酸地咁
冇熱飯冇咁好食呀

我得$10 夠？

Is

應該夠 講心唔講金
好似係

o

而家先食？

後到

K

okok 贖你
但贖完之後無$搭車返屋企

我發現我講緊野成日都好符合主題

屋企冇嘢食
就餓死
冇人餵我食嘢
唯有食手信

你唔得？

係咪講緊畀我聽？

行路健康牙

手信 女?

跟

咁算啦 我拎返$10啦

幾歲牙仲要人餵

日就全日free
六有野做

係喎 手信呢

唔好牙
我唔敢亂講嘢牙
一陣比人周到我又講我

似係

嬲豬啊 成日趕我走

咁我點返屋企？？？？？？？？？

情趣嚟

我...我...我問人借錢比你搭車啦

咁你點返家？

我行返去就好

有點慘

大把人慘過我

點慘法

唔知 要問過先知

咁你問下我啦

你冇話要
冇買到俾你

你知架

咁你有幾慘

咁就橙了
問詩狗點算好

你有話要？

咁都仲要人餵 ja ga

吹到冇

無啦啦要出黎用成副第家贖你 唔慘嗎？

仲細係咁

邊個叫你報驚拉我先

邊到細先

邊個叫你watching me先

咁我嘔返d俾你

No

唔watch u咁watch who

快啦

呀呀呀呀呀

watch dog
watch cat
watch rabbit
watch lion
watch tiger

你揀啦

JJ

我都未食完
放心啦

呀咩呀肥婆

我揀u

嬲豬啊 唔畀你揀啊

咁算

你幾時過檔架

叫春鳥

又真係夜晚先上水咖喎

食快啲啦

打情罵俏

食藥啦

食開兩家茶飯

揀咗你啦已經

唔洗留返d俾你咩

臨瞓上嚟睇下 返完工好鬼攰

木用

無

who

邊敢同你搶食

No say la

Watch u

食過？

紅日都返

Cool牙唔食得
已經遇左唔食

Ys

原來你偷食

食過邊只

泡菜自己食
唔派街坊

偉哥

大愛精神去咗邊

咁多款

得5個選擇咋

有d嘢要自私食

揾食啫 犯法牙

唔識
醫生開

咁我係咪得一個

有第6個

你搵唔搵到臭葉

女？

韓妹

唔識英文係咁上下

你唔再趕我走先

問下Google老師

唔好僭建好喎

港女呢

唔俾牙？

抵錫

唔趕係咪冇得揀

實比

就盲

404no唔識串

屌到佢嗌哂救命

你已經趕左我走5562767686874141879次 你話啦

唔識叫oppa

你做咩興風作浪

答左先啦

Cap低左俾佢

你問多次 我唔明 sor

邊敢 我得一把口
你地有兩把

你有十把口

教囉

點數到

羨慕

餓了 有木人帶我食好西？

十隻手指數

口口

唔識嗲

我就係唔明 你又copy多次

跑步未呀

比錢

渣架

咁你地咪廿個口

扮傻之鬼

咁我係咪得一個 呢句都唔明

真係唔明 扮咩

咁算啦
唔講啦

5g

唔係咁數 總之我數就岩

我夠未錯過

無扮啊

你都唔信我唔明

口口口口口口口口口口
口口口口口口口口口口

G

啱啱好

得你先g

明既

我係數學小神童喎 你認真咩？

。。聽日先

差d數錯

我地既關係講錢架咩

。。。。。。。。。唔信me就算

咁講心

我信！

又聽日呀
提你都唔肯去

謝謝！

我係數學大神童喎 你認真咩

幾時提埋我

冇話唔信

依家冇人識你呀！人起朵你起朵！

提左你唔好食咁多女
你又唔聽

咁得啦

邊緣毒撚係咁

你好似調轉咗身份

唔好咁話自己

你做咩唔出聲

冇錯呀
你依家係樓豬

44

完

好

又係你自己講

都無人識我

我狗嚟 not豬

我識

橙了
狗食女摩牙than豬

你今日無提

咁都好多人識你

算 搵葉b

尋日有同你講架

吠我就識 女就真係冇食過

絕了

要當日提先有用

你話冇人識我

仲唔訓！

挽留ok?

有冇驚玩

食屎啦你

對白黎

又俾屎人食

諗緊劇本

冇喎

幫你

得我識

可以改

啊~~~~~~~~~

興趣黎

有咩女你係唔識

慘

好 有無野可以激發下我個垃圾小腦袋？

情趣就真

依家大把人識你呀！人起朵你起朵！

唔慘

太遲了

yesyes me toxic

打下佢

咁可以點

大把

由佢

有無溫柔小小的方法

吹到

Love u

可以正底宜佈

Gay

正底宜佈

食你個d